中國都係法治國家

以法律治你

呢條罪治你唔到，立即創造另一條法去治你

之後可以大條道理依法辦事

香港警察而家都係行緊共產黨模式既「法治」

樓主5毛黎
已FC

Rule by law

已Block

你似d

係 發痔 國家！

我痾督屁都可以嚇到你瀨屎啦

已blocked